反對廿三條嘅公職人員係咪可以dq?

反對基本法嘅人都冇乜可能會效忠基本法
釋法之後係咪可以司法覆核反對派通通發假誓

係

等睇入稟法院

有冇法律專家解答?

根本佢改到基本法係人治嘅法律，其實冇得講
只要要宣誓嘅，所有都可以無理dq
只係私怨撚扮唔知

唔係呢個問題
釋法後可以有客觀標準dq反對派，法官冇得唔執行，反廿三條好可能被視為唔效忠

都未定內容，又何來反對？

效忠過事頭婆既都要dq